鬼滅之刃漫畫集中討論

少有覺得動漫仲好睇過漫畫

一口氣呢兩日追埋漫畫，

感覺係咪就最終回？
如果係真係唔好好似東京喰種咁絕體絕命連載

主要角色突然超越柱嘅能力嘅大bug，
令我聯想到係咪要出第二輯？

睇到香奈乎俾上弦二讚仲勁過佢姐姐（忍）
睇到佢用花之呼吸，最後仲開埋寫輪眼...
仲唔係下任花柱（差在仲未有斑紋）

不如討論下各柱嘅實力好無？
個人嚟講幾鐘意時雨，但點解要死

炎柱太早死，
感受唔到佢有幾勁。

不過好肯定嘅就係蟲柱淨係屈速度，
攻擊力低得可憐，
中毒身軀要自殺先有效

九柱嘅實力個人嚟講：

蟲柱 -> 音柱 -> 蛇柱 -> 戀柱 -> 水柱 -> 炎柱 -> 霞柱 -> 風柱 -> 岩柱

同埋真係有第二輯嘅話，

下屆嘅九柱應該會係：

日柱 （被吹奏得好緊要有主角光環炭治郎）

雷柱 （用自創嘅雷之呼吸第七式打敗咗佢師兄上弦六嘅善逸）

花柱 （開咗寫輪眼加俾上弦二加持嘅香奈乎）

獸柱 （無出現過嘅呼吸式又有特別身體構造嘅伊之助）

風柱 （不死川真係不死）

岩柱 （希望最強佢捱得過呢季）

其餘個三柱一係卸任，二就係呢季Flag

咩料呀, 出面唔係有個漫畫討論post咩

用錯符號? >?

超越柱唔係bug 係紋
有紋巴柱都好勁wo

一早有集中討論post 你死開啦